尋晚kelly鬧得我好岩，我真系係一個唔值得原諒既仆街..........

尋晚kelly鬧得我好岩，我真系係一個唔值得原諒既仆街..........
死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉
對唔住, 咁多位

仆街仔都生左幾個

自己同自己生?

做左人呀爺未

Kelly鬧咗人咁耐鬧到喉沙啦

呢條友死左未